住hostel遇到啲nigga真係要小心啲

屌你老母臭化閪轉插都偷 真係天性黎

仲要識講普通話

唔係偷偷抽妳算係咁啦

點發現

睇錯偷插

nigga n cracker

果d瀝架隨時係拿左行街紙嘅撚人
多謝張超雄

一返到去冇撚咗 問reception 又話唔知

岩岩入住有個女仔又係唔見轉插 同時間得呢條nigga係同房 宜家人走埋

屌你 平嘢都偷
好彩有個尿袋 唔係真係玩撚完

睇錯抽插

HOW CAN NIGGERS BE REAL IF THEIR CHARGERS AREN'T STOLEN

睇錯生插

香港？

證據唔係好充分咋喎
如果果個唔係黑人而係白人，你會唔會覺得係佢偷？